尋日宵夜特別篇，就過期朱古力撈麵開箱post，餓絲請入。。。

食用攻略:

用朱古力拉既麵

味道點

燈燈燈櫈！

上色

第一啖覺得怪怪地，又咸又甜又甘甘地
之後食落又覺得朱古力味同d麵幾夾
仲有d朱古力碎，食到果幾啖突出下

睇落好核突
食過呢個牌子另外一隻麵，勁難食